蘇文隆：沒有人可以阻礙警方前進

籲警減慢推進 社工劉家棟阻差辦公罪成判囚一年 申保釋候上訴遭拒

署理主任裁判官指，「沒有人可以阻礙警方前進，就如沒有人可阻撓追捕劫匪一樣」，當時警方「以寡敵眾」，被告不但阻礙警方，更打亂了警方陣勢；而被告與另外兩名狀似社工的人要求警方慢下來，「等同要警方背棄職務、放棄職責」，是完全不合理。

制裁list

班狗官講嘢真係on9無極限

終審法院常任法官陳兆愷在判詞指市民有義務對警方執行職務予以協助，不過有些情況可屬例外，包括為了「保持緘默權利；要求警察澄清所為何事，以及要他做甚麼；與警察理論，企圖糾正警察的錯誤；想保護正被警察查問的親友，或給親友意見；另有急事要做。」

陳官最後指「僅僅對警員造成不便、或者令警員做了少許額外工作，不算有罪，皆因立法原意並非要懲罰這些行為」

呢條狗官紅到不得了

「等同要警方背棄職務、放棄職責」，是完全不合理。

咁…..721個2隻呢？

班紅官個撚個都九唔搭八

上訴啦屌佢老母，判一年
遲啲行街或者揸車阻住黑警前進都要拉

1. 三個人點阻一隊警員推進
2. 而家你用既係要求，唔係用乜野阻止，點解警察唔可以出黎解釋？唔係有PPRB?

CLS
以佢logic 咁黑警推進夠係阻止社工執行職務啦

投訴 好影響市民對法律既理解

推

死仆街

習囝呢 ?

單槍匹馬無架生可以阻到班狗前進，張飛長板橋都起碼有把蛇矛加隻馬啦屌你老母狗官